劉馬車同我入一入黎

其實你唱歌幾好聽

ok

Ching 好快手喎 馬車fans？

我中意聽佢rap多啲

馬車出現未？

男神仲未出黎

我今日要唱係我偶像羅力威哥哥既雙子情歌

小心屎眼

分身？

邊個負皮馬車哥哥同我出黎

認真講句佢唱得真係唔錯 係有時係到chok聲姐